呢個義士失蹤post無左，有無人知咩事？

已經有最新消息定點？入唔返呢個post

push

推

最後一次睇個post
樓主係張相到認到個fd
我唔肯定但張相好似係黑警西鐵無差別前

我估放左唔應該放既野
所以del post
但人我就唔知搵返未

推
樓主搵返個朋友未？